聽到啲廢老講話啲廢青為反對而反對

我真係笑撚左 唔通為支持而反對咩

發神經

6.12終局一戰 不見不散

‘你冇犯法驚咩大陸拉你上去？’
聽得最多

講呢d通常係d老粗

d老野上去叫雞以為唔會有俾人捉既一日?

同佢講你咁串咀小心得罪人然後人哋喺上面屈9你呀

想知中共係咪真係唔郁老野？李銳、李怡、倪匡等。

目標唔係哩班老嘢

為贊成而贊成

呢句真係好撚戇鳩，竟然咁多人會信中共，港共